有無黃既紋身師傅？

想炸腳

呢行就應該無藍嘅

自己返big6用炮仗炸啦=_=

叫佢幫你紋國安法好，唔肯就可以幫襯

幫碧咸紋嗰個唔係話藍咩

有！ig: spacedout.apple
p.s 未比佢紋過 係fd搭fd識